屌，個清潔呀婆無辜㗎

最應該拉係：
1）負責酒店維修保養管理個經理
2）負責安裝鋁窗嗰間公司
3）負責驗窗嗰間公司

屌
個清潔呀婆真心慘

你究竟係邊個
我認得你

循例拉左先

傷者係中國人，唔洗拉

比人即係要上身
4叔: 不了
反正唔比佢又吹我唔漲

工聯會去左邊？

重案組做野使你教

你當時在場?咁快就肯定係無辜?

切勿跟車太貼

😭

屋宇署出句聲好冇

可能阿婆要報復社會
跟程序請佢返去問話姐

都未話落案局佢

已經落實左會起訴? 跟程度搵佢番差館就一定要嫁啦

重口味Post...

如果個清潔呀婆係大陸人